美股認真討論區 CLXVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

似今晚又跌

唔洗問啦下
開盤跌幾多好過啦

msft 170 sc 5 月
今星期 175 SC 165 SC 到期
下星期 170 SC 到期

今星期162.5 SP 到期
170 SP 下星期到期
接完貨先夾咁好?

我願意被夾。

好多阿婆都賭今晚升

今晚係準備見證第2個歷史時刻, 一星期兩次好難得

阿婆都識買定律已破

去哂IFC 啦

premium 收幾多先

咩叫又 係一定跌 溶斷喇

人口清洗

穿埋2018低位睇下去到邊

比trump 夾個野，真係自己都守唔到規律。

本身應該係逃生門

唔係好明
有人仲提出
「個個都睇跌嘅時候」
真心唔該唔好係度引d新手
要癲要叫嘅唔該去d鳩叫post
無supporting argument 無supporting info
就掉句呢d野出嚟
講真啦 真係有好多人跟風買股架

個個都睇跌
唔通又真係敢買升
講個條友到底咩居心

宜家計返哂我MSFT 接
成本價係153.5 左右

尋晚收市想拉半個鐘，拉都拉唔上

夜期跌左1千

連登仔：今日似跌

個位重油，又話係時候indexing ?

望一望張圖做扶乩

冇底既

仲要叫人直接玩期油，一桶桶請貨輪運返屋企?

有強姦無焗賭
買得股票18 歲，自已分析啦

我地無收你學費亦唔係你老師
更加唔係你老豆

今日做少少 預輸哂LC 先 博佢星期五要平一批淡倉

最慘好多新手好易比人引到就買
升市就話音樂椅有貨都話可以走貨
後入果d賺少d
pk個大方向出哂嚟都仲鳩up
真係唔知咩心態
害人都唔洗咁
唔係個個都咁識玩波幅

原油浴

納指都未穿52週底
我估無咁快跌完
唔通真係科技公用股咩

呢條友串哂咁多巴打。

希望佢無all in 唔係就IFC

你又有你道理
只見有人真係跟youtuber買野覺得好癲

升返，冇事今晚千升

係喎 ...>< 做LC都無用個窩高到

我有時都會跟youtube，簡單快，食住早餐等佢地報告個市

我？

下次貼埋圖

d錢是學費,自己跟人買股吾做resarch根本想死

唔係你 ， 個位兩個字的。

轉身快過C朗，點知今次無轉身了

留名

上網9up 到信 咁大個人大獨立思考能力都無咩 唔通叫你買熊你買熊 你輸賴我咩

巴打真心強，功課，做足。 堅定信心

留名等睇電腦大爆炸

我每一個post都提一提巴打要散貨

上wsb多之後全個人都被enlight左

我見到，第一浸,硬好仲係咁話你

硬好心態是咪坐貨唔係成本

無聽巴打講
正股散淨1/3
到今日靠options對沖先平手

好似抽番上去
希望升多D 加PUT仔先

巴打暫時回報率幾多

呢轉你應該成為連登傳奇

我已準備好成副身家斬半

不過一日未失業，都重有時間令自己退休唔洗訓街

巴打你用既係咩流派，圖表學派?

做緊0.01倉玩反向

何必一本天書走天涯

妖股玩妖股

個個話買股寧買當頭起 乜叫「當頭起」 你點知果個係底 真係回返跌市前個價先叫起？
咁我而家分注買 oxy價值投資 坐返兩年穩贏唔好
除非真係執左

有2個account, ib的由56k 走到150k,
ft的上星期3/4開始26k>今日73k
全是usd, 在wsb我咁樣都只是算average

我既三十歲生日禮物，就係!!就係識得避開股災!!!

amd 27 個陣咪當頭起 3代ryzen出之前

勁到震

當年空手既時候，你下一步要諗既係幾時入場
出場容易入場難

走amd回返27 再入過
到時仲起唔起到都係問題

係跳左出來要識入，要有個穩WIN回報高既策略，出手次數可以少

巴打真心勁
係有種天生對市場觸覺嘅敏銳
決定上多d wsb 吸收多d資訊

什麼都用下,基本要做下fundamentals research,之後看下history,之後便是rsi和估,但現在unlimited bad news情況下根本買put便收得工

阿婆唔係月餅罐都拎哂去買PUT咩

你有晒supporting分析都可以輸到仆街
仲有如果你成副身家可以因為一個素未謀面嘅人而輸晒
你就算唔係股票輸錢都會第度比人呃

已經好勁
ＷＳＢ 係神。
第一批鬼係跌浪第一個星期前做ＡＡＬ ＣＣＬ ＷＹＮＮ ＬＰ
見過 個批真係ｆｕｌｌ ｐａｉｄ 買樓

在wsb有人5k>216k,仲多過我account但我是玩conservative(相對的)

因為人地一句輸身家 重新開始 遠離賭海 其實都唔係一件壞事

我都講過宜家先係０７年個種序幕。
問題在於好似＄Ｍ個Ｄ 會唔會跌得多過３成

WSB仲上過bloomberg,之前仲玩到msft到新高

呢浪比呢到清下血都好既，太瘋狂

係升呀

笑左，各位都係今次一齊見證記錄既巴打，希望個個發財

唔好傻，amd ryzen真係有料到
40穿到我溝爆佢

真心勁

M$跌唔超過3成的話，亦代表大市落唔到咁多，身為權重股就算唔睇業績都會因為冧市比人拖落去

支牛真係痴撚線

印度SANSEX drop左5.3%,INDA準備 print again

封閉市場有入冇出

個浪應該LAST 最少9個月，買咩貨幾時係重點。
買中左個幾隻核心持股已經可以唔洗做....

夾上個時ＤＢ 夾得太少， ｓｅｔ 咗ＬＰ 又入唔到，得超少量

長線可以準備分注入

如果睇指數跌到好低時一係買＄Ｍ

$M係咩東東?

dis, disney+會和nflx搶生意nflx根本沒得玩

我同你講，國家隊會護盤

你買qq阿里美團小米個d輸極有限

ＭＳＦＴ 一隻到時訓係到都識笑既股。

升市個陣都有個師兄全倉call賺到笑

m吾是macy咪

唔係好明，介唔介意詳細少少

IB 加左按金，MNQ尋晚700美金，岩岩睇加到2000美金

V上個陣緊係笑
但笑得一陣就喊了

事實但唔想承認
長期真係好難打

今晚tqqq起碼跌10%

唔係

ｔｈｘ 巴打，一定要多Ｄ上黎。

咁呢到會成長得好Ｄ

想問wsb係？

Ｗａｌｌｓｔｒｅｅｔｂｅｔｓ

入面有好似後生巴打咁既高

當然唔少好似呢到鳩鳴ｍｅｍｂｅｒ

Ib呢排on9
日日加按

想迫人斬倉

學生哥想問下 想趁低位買標普呢隻etf
用牛牛好定etoro
etoro可以支持信用卡換美元
但個rate好貴 未買先蝕好多 但佢岩岩改左policy
出金由25美元既手續費變到5美元

牛牛就好多香港人用 聽講手續費仲便d tim
應該用邊個好

利申:諗住長揸 10年 8年，定期會投放

市況波動係正常做法，唔加個間你驚佢執添

仲有Apple TV同Amazon Prime
短期黎講我覺得Nflx都仲會龍頭一陣
佢地個CEO都話佢地主要對手仍然係收費電視同傳統電視台而唔係同行
Disney+主推自家品牌同卡通
短期要站穩陣腳再睇下點發展
Apple TV要睇gay cook會唔會科水去玩
不過依家免費一年都算叫有野俾人睇下

想請教ib 個leverage大家係做幾多? 係全個倉做，定係一隻一隻去計猜個數出來?

通常加完按金，個市有無即時反彈？

斬完一批倉後

現價nflx仲好硬
唔知wallstreets班二世組點睇

出番去開個美資證卷行first trade charles又好
ib拎來換美金

大家點睇納指？ 19年升幅，一半都未回到
AAPL MSFT 呢d巨頭仍遠遠過於18年高位
科技股高估值仲可以繼續嗎？

ib d margin好q神奇的,好像我d option有得leverage+但上次up 4%時force cut左我的倉

呢個亂世佢係大ｗｉｎｎｅｒ ，無錢睇既唔會睇，但仲有錢既會係家中比多Ｄ錢買多幾套睇

呢堆公司業務開始重疊 並唔係好既現象，即係佢地做唔到突破，要食人市場。最理想企業應該係開拓自己既專利市場。好似當年amz、google、apple咁。tesla飛得起都係因為佢獨市。如果多左蘋果搞車，就麻煩

想睇下黎緊幾個月佢地會唔會借機會質低nflx個價

今時今日大家在home short nflx根本想死,dis 是long term但現在short term根本可能要drop多30%(park closure)

我賺緊錢都加我

如果我正股做margin，請問知唔知leverage幾多比人call...

put call 我冇數底統計會輸比人，唔 敢 做

應該通知客，唔係陰d陰d加

納指啲明星股好鬼硬
搞到我好想put

Netflix 製作好多, 建立左好強大既user base
其實就算有新既彈起, 未必一下就會轉哂過去, 始終睇開netflix, 有追開既野
affordable的話其實會sub多過一個台都未定
最終可能會係價格戰, 但鬥平netflix應該唔夠玩, 本身製作經費用好多錢, 減價分分鐘回唔到本

佢地係睇市場波動去控制風險。即係佢認為呢陣打上打落會好勁，所以就加足d，等陣穿左佢唔洗貼

正股depend on stock的,spce沒margin,dis好像是3倍,你hold 到main. margin便沒問題

我好簡單，NQ 期+NQ put，QQQ LC，加小小其他股票，基本上有數得計。

姐係等佢跌到殘買msft?
搏佢係權重股彈得快？

價格戰就唔好

因為真正賺錢既公司唔會用價格優勢，佢地會賣到貴一貴而又多人要

硬到不可思議，1月見咁大泡沫開始沽
點知跌起黎竟然係最硬
懷疑人生

ＡＡＰＬ硬件銷售比例重，同係電話電腦界ｌｕｘｕｒｙ ｇｏｏｄｓ
再者市差廣告界都失業，買佢設備ｕｐｇｒａｄｅ更少。

ＭＳＦＴ 綁定咗客戶，近期轉哂ｓｅｒｖｃｉｎｇ 係月費咁收，再者ｃｌｏｕｄ方面原有客戶都陸續上會。

兩個係唔同方向。

當然市可以跌到ＤＪ 或 納指 高位跌６成真係唔出奇 ，但ＭＳＦＴ 跌到１２０蚊或６成，我真心有所保留。

今朝MNQ走，都係因為佢冇期權市場，保護唔到先要走。

雖然同QQQ一樣，但佢地係唔會接受用QQQ put 減按金

amd tsm asml沽爆佢地吧

最有可能係Dis+以本搶人, 用平價先搶市佔
令多人睇左先, 追開之後就算加價都會繼續睇

係，我早2日日元淡倉食糊，佢加我按金

其實有冇啲反向一倍嘅etf?
反向一倍係咪唔會有損耗？

每個po都要叫一次
SH Gild

佢宜家轉營咗係成長股黎。 指期跌到咁，佢就算跌得無人咁多反彈一定快

其實上得黎呢D POST一定要有判斷力
唔可以人講乜就信哂
尋日仲有D 巴打好天真話支那官方數據OK
可以買支那市
所以大家都要有自己既分析力先得

當然你話鳩叫好唔好
我又唔覺得好大問題
自己太容易信人講野唔自己去驗證
出黎社會做事好易奶野
自己唔明呢個道理冇人教到佢啦

AMD仲未跌到2月高位個時做嘅SP價

留意緊幾隻關於AI同robot嘅股票等低位買，FTV, IRBT, ROP, 有冇人都有留意？

製作再多都冇用 自家製得2成人睇 8成都係睇其他
同堆量產係多 但伏野一堆有咩意思

而家跌到仆哂街
可以叫硬好班友出黎認錯
如果佢地成個倉都係PUT就好笑

套Witcher season 1睇到我想講屌佢老母

支那數據

正宗連登仔係唔會信任何支那野

是disney 的production team太op有marvel,fox,national geo, moveis,star wars,etc.

nflx 根本沒得玩

真心多ｃａｓｈ 成長壟斷型股，我真係覺得跌唔到去邊。
個市再仆街佢地仲ｓｏ ，有Ｄ潛力成長股，因斷咗現金流會被佢地收購埋。 仲會越黎越勁抽

佢d劇都還好,戲真係好廢

巴打風暴過後，有咩心水股係撈底精選

見住個市每日跌1千點，好開心

V上左一陣就向下了

都是spce 玩news, 買dis等他做過media empire, bti/pm收下息,之後好像都沒什麼好玩

就咁睇現實環境個疫情應該無咁快完
開始諗緊跌到幾時先開始入貨
個timing好似仲難過係跌市入面搵錢咁

歐豬開市應該再插

一定有排，想宜家做定功課

我覺得3月尾左右應該係入市時間

應該係到時再算
完左都唔知到時咩世界

望細公司會死
大公司有資金頂

世紀股災，好高興係到識到大家

今日會跟劇本大升？

3月尾會唔會太早
歐洲個勢有排爆, 人既流動性咁高

3點準時入put

巴打wsb係睇開咩台學野？option?

新手入坑 想搵啲10幾蚊股價挽 有咩推介

要睇個市點發展，如果月尾道指跌到18000至20000，應該可以入1注

嗯,其實我最希望india經濟crash可以給我機會入d itc股,itc在印度什麼都做的,future india rise時他看來會是最好的股票之一

ITC Ltd sells 81% of the Cigarettes, Bidi in Asia, where 275 million people use tobacco products and the total cigarette market is worth close to $11 billion (around Rs. 757399.4[8] million).

Other businesses
Foods: ITC's major food brands include Kitchens of India; Aashirvaad, B natural, Sunfeast, Candyman, Bingo! and Yippee!. ITC is India's largest seller of branded foods with of over Rs. 4,600 crore in 2012–13. It is present across 6 categories in the food business including snack foods, ready-to-eat meals, fruit juices, dairy products and confectionery.
Personal care products include perfumes, haircare and skincare categories.

Stationery: Brands include Classmate, PaperKraft and Colour Crew. Launched in 2003, Classmate went on to become India's largest notebook brand in 2007.

Safety Matches and Agarbattis: Ship, i Kno and Aim brands of safety matches and the Mangaldeep brand of agarbattis (Incense Sticks).

Hotels: ITC's Hotels division (under brands including WelcomHotel) is India's second-largest hotel chain with over 90 hotels throughout India. ITC is also the exclusive franchisee in India of two brands owned by Sheraton International Inc. Brands in the hospitality sector owned and operated by its subsidiaries include Fortune Park Hotels and WelcomHeritage Hotels.

Paperboard: Products such as specialty paper, graphic and other paper are sold under the ITC brand by the ITC Paperboards and Specialty Papers Division like Classmate product of ITC, well known for their quality.

Packaging and Printing: ITC's Packaging and Printing division operates manufacturing facilities at Haridwar and Chennai and services domestic and export markets.

Information Technology: ITC operates through its fully owned subsidiary ITC Infotech India Limited.

Dairy Products: ITC also in a process to start Dairy Products.

樓主係咪全職炒股

看dd, discussion, technicals, shitpost

暫時是(搵吾到工)

尋日有條友真係咁樣衝出黎聊呢度D巴打
唔知係五毛定真心膠啦

如果真係大股災
至少會跌一年半載

spce

明明好想買正股
但係又要忍住唔撚敢買......
AMAZON等我呀.....

IB都驚自己爆

dis尋晚入左少少100樓下再入

挽條毛咩, 咁大個人字都未識寫
學人炒股

暫時又未去到08年咁嘅，金融系統暫時未冧，如果金融體系崩潰就真係有排冧

一日跌一千，幻8點 下星期到價啦

實等到，硬件公司，再強都係跟跌

緊係驚 佢個ｐｏｏｌ咁大

所以我話半年後入貨已經好保守

大插水

均價159 msft 應該點部署。。今晚又大插

最high的是spxs/spxl 玩option,最少50% 上下

呢一注有排坐bor

楠仔？

你憂慮緊d咩

而家真係日日望下有咩心水公司行業
覺得仲有十幾廿年玩 EVEN更遠
跌成點
睇埋對上幾年咩價位
計好幾錢開始分批入場

tvix 仲入唔入得過
too late or never too late

睇得出買index 唔怕輸, 唔會暴發, 亦要耐性

佢d普通話好難聽

改名! 做野先!

今次跌市根本係比後生仔發圍
早幾年冇錢買既野
可以用番舊價買

all in TLRY SPCE

繼續溝

係唔係put到有上市公司倒閉

全倉loss 20%, 好唔好斬哂佢套現算

升返就入

想入sqqq對沖下

MSFT@187不過係100usd

其實呢，題外話，我發現身邊有d人，平時扮黃絲中立，一聽到美國有好野支那衰野就唔出聲，美國稍為跌多小小，就9吹支那強大。平時言談間不停吹捧支那貶低香港，呢種人先最PK最危險，淫賤聯雖然係PK但至小都叫擺明車馬

得番5成cash

依家郁已經遲左啦
下年再睇啦

其實佢係咪睇到好多人落左買盤而冇咩沽盤，驚大插奶野，所以迫走部分好友，令2邊條數差不多？

呢d位好尷尬 cut既時候，平多20% 冇買會pk
唔cut 忍住佢再落20%

直接炒期

用bloomberg gen左張P/E band
就黎-2SD

想入的等下先啦,pe都仲是20,avg是15
shiller pe 都好高.

正股驚西 依句累死人(at least我)

好撚憎呢d仆街仔
陰d陰d既惡意衰撚過明刀明槍既惡

都已經輸左，一係溝一係走，擺係無撚用

我知計量金融既人多數唔會預測升跌，但佢地會預測風險。即係係呢個時候風險係好大。風險係指指數既波動 上一千跌一千。所以就算你賺緊佢都加。因為個風險太大，並唔係睇你表現。假如你沽左2750 ，佢都要你加，因為可以1,2日斬上2900or 3000

好似係成個行業都要咁做，所以公用股一鳩插落去

bloomberg機?

呢d擺明投機派
邊一邊贏就衝出黎撐

挽鞋啦挽

我要買spcex 我要買starlink 人類既未來係可以好浪漫

Sorry 我用錯字 應該係小注入

momentum

重點係睇我幾時頂唔順
我相信以我燈力一買就跌，一清就上

................

信念

唔好成日笑鳩中國，佢政府強硬干擾市場
限沽+國家隊bump水下，上証3千點保住左護住班小韭菜

唔似萬惡既美帝，半個月跌3成未見底

講真，言之尚早
今次只係跌20%左右
遠遠唔係洗牌既級數

只係大家呢十年慣左美股升
高追之後蟹左
真正股災唔止係咁

如果係相信股票長遠會因銀紙貶值而上升嘅話，你每一次係RSI嘅低位出左peak後買入係必然賺錢

同炒港女一樣心態
上forum問冧巴
人買你買

好多哩種偽君子

lm

去大國避險
想睇遲d中國平安食埋大貓

想問下如果想係ib買道指 call put應該點search
search極都唔見有

新手玩左美股半年
係最後既大牛市賺左50%
之後係大跌市頭一星期-10%
後未一路上網學靠options賺返少少轉頭平手叫做無蝕
今次好好彩至少係個風暴中無蝕到錢

Thank you 巴打

道指係index
index 冇call put
得index etf/futures有call put

唔係，係明顯親支那，但又唔認又扮黃絲

所以曾鈺成係一個極危險既人物

成世3000點

人地10萬點，支那仲係3000

華為食埋Intel amd

我筆閒錢入早左
篤過條數，如果2006年開始買SPY，underwater period一共4年5個月，即係要2012年先至回到血
唔知今次會唔會一樣蟹足5年

首先要等解放軍越過台灣海峽食左TSM先

已save

一樣還一樣
改變唔到國家隊護盤既能力

佢係親支那，覺得佢中立，只係因為年紀細，未見識過佢回歸前嘅野，正常70-80後都會知，90年後出世個班未必知係正常

武統左40年都未統到

90後其實都知佢陰險小人, 共產黨搵佢做白面扮好人姐

唔會，所以搵銀行批定筆錢做後備軍，隊多棍就準備好分階段入

連維多利亞港都未過
可況係台灣海峽

諗下好啦
波音維尼都想食埋

但人地美帝根本唔會賣

英國依家時不時就爆大獲 回歸前條撚樣唔比香港人的意見加入2國談判 真仆街黎

點sell賭仔都唔會簡支那賭枱

tax loan已準備

其實都呃到d淺黃
Lesser evil呢個觀念係極度on9

國家會保住小韭菜，但國家無話俾你贏到錢走

睇黎要貼埋銀行貸款資訊

都唔係第一次用呢招, 澳門今次做野做得好足, 已經呃到一班人認為只係777廢, 而唔係制度問題

dija

呢樣真係唔好, 一陣班盲毛係又借唔係又借, 又亂玩真係出事

moneyhero有
基本tax loan已經好平
APR=1%

好多年前上高登，個陣都有人講d人質素低，細個唔明，大個終於明。就係d人當係賭錢，完全忍唔到手，冇耐性，一係all in，一係就買來買去密到。

應該有好多人借唔到

dia或者djia

財仔出AD，借錢買TQQQ/SQQQ

點解

邊有咁平，你借好多？

咁佢地食正美股科技股黃金十年，緊係以為本天書無錯

農場主人是好人一樣既道理

禁止沽貨離場你吊唔吊鳩佢？

同日本人講可能會打你，如果佢30000點買左股票當年

唔俾沽空，唔係唔俾沽貨
搞清楚d先

唉 其實都唔知開心定傷心
重倉put叫做有飯食吓
但係見到市咁差隨時失業

如果你認為香港人是好國際的一定是幻覺,

大家來來去去說香港success都是說獅子山精神,但沒想過有英國的system先咁好,你試下行共產? 中國好大機會都仲是venezula咁

說真任何一個跟足行anglo-saxon capitalism的個個都做得好好(e.g. five eyes)

講緊我? 除左冇耐性,其他中曬 開心就得啦

個個響度分析消息新聞、行業，公司業務先去判斷
我覺得想討論既，揀幾間有興趣公司出黎討論

問no 不如打電話去財演節見仲好啦

零售飲食個班真係遲早First blood

跌到唔再咁用ＳＰ食IV 縮食反彈

唔知你呀 祝你愈滾愈大啦 只係有D人會以為都係出出入入就OK，好 BY LUCK 咁

好彩份工唔怕失業

中國大陸零售飲食早gg左啦, 香港跟著好正常

佢訂閱制架wo點解要比多d錢

做全職trader? 我係學生所以唔驚 不過都feel都可能失業嘅無助

失業>供唔到樓>比人收樓>default rate 升

半球樓上已經做到

響大浪時唔輸番突已經好好
識判斷下行市點做而唔係一咪鳩撈
不過輸贏都好，累積下經驗
最重要同樣錯誤錯兩次

失業到時你諗食飯, 仲玩股咩
除非有好多儲蓄, 如果本身要供樓真係等收皮
學生都唔好咁淡定, Grad都可能搵唔到工

今次仲有d 老人死埋=樓供應多返=樓drop

佢直頭老狐狸啦
好似做過校長
好在家下d建制奶共不學無術
冇佢咁勁

沒問題啦,現在大家香港大陸經濟連埋一起共產一起死,真攬炒

個個都話撈底撈底，但根本唔知個底係邊，低處未算低，自己都有d後悔早入左，雖然係正股但都覺得自己7左

我仲以為投資第一步係set止賺止蝕
而家已經進化到正股驚西

肺炎啱啱開始 點會撈底呢

訂閱咗

今晚賭場妖股 推介邊隻

個個都係事後孔明㗎啦升返一頭半個月後就知係底囉
有邊個會知當吓嗰一刻係底

tvix

酒店 餐飲 零售仆直
太倚賴支那人惡果
講左十鳩幾年

咁股票計返5年10年一定係升既

你心態唔岩，邊有咁易估到底？或者係另一個平行世界入面，跌到9000已反彈，跟著平行世界嘅你就會屌9自己點解唔入貨

都係個句，凡事有計劃有部署，事半功倍，有意外都唔會差太遠，上兵伐謀

印度SENSEX指數 7% drop 金磚國家差不多全死

done

全職trader唔易做架。。 失業就諗食飯啦 而家賺左都唔敢洗 我當keep 一年飯錢咋 唉

subbed

睇下THE BIG SHORT 過下時間先...

全職炒股個班，我未見過無一個唔返出黎返工

依家時勢建唔建議玩小注單short個股 定等佢彈一彈先落手

其實歐豬爆到咁真係估佢唔到
真心爆得仲癲過支那
非洲 中東得iran爆得勁
其他又無咩消息
真係好癲

輸到仆街果d一係香左一係就去左做小巴司機

在線問點答條大陸仔好
利申apt我一早平左倉

痴住市場係反而緊張，唔理性，trade得仲差

人生有幾多個5年

有無諗定移民?

早幾年有個唔熟嘅frd margin 發大財以為自己好撚醒 訂左terminal +9個mon 係屋企話做全職

而家 番緊份牛工又上唔番以前個grade
見到有啲巴打借loan炒真係唔知講咩好

訓身
按埋老婆仔女落去做雞all in

G持

今晚我諗都係正股崩 妖股當道

股神出少年
你班柒頭玩左咁多年，得個吉就唔該收山

訂terminal的錢用來買1星期便會expire的option賭下仲好

嘩 水魚喎, 屌呢D大陸仔真係要搞9佢啦 唔搞對唔住手足

大陸唔會信曾鈺成另類人，都唔知佢成世咁奶共為乜，甘願做一隻棄子

apt我39 沽落黎平晒倉玩左2水

尋日佢升5成。我入去鳩叫下，就有人pm

佢建制但係唔洗比人狂屌 已經係嬴左

第一次見到講印度

我準備好花生架喇 如果你會撚狗記得share比我地

gild今日除淨日係咪會跌價可以趁低入手?

係好難，$唔大炒完都冇肉食

真心希望佢全倉13蚊codx

叫佢番去支那賭枱，美市唔岩佢地

成日見專家老散話計到個底響邊
根本靠估
十成準架咩
估到都發左啦或者匿埋一便數錢
仲得閒出黎鳩叫又唔係誠哥四叔
研究下心水股咩價可以買仲好啦

炒就唔好，低位入長坐就冇問題

大陸仔無經歷過香港妖莊舞上舞落，高位派貨既玩法

以為係純情既A股

Codx呢隻妖股
連個testing kit都俾人搶走左
遲早俾人沽爆

test box唔係獨家技術，一堆醫療系公司都有，香港醫生自已都改進研發到

codx我俾個莊夾緊2000鎂，佢再敢升我繼續加沽

前排tesla 仲咁多大陸打手幣少吹奏，真係浪頂。

馬後炮，睇返大陸肺炎後，美股仲高速直升，原來派貨

買指數ETF既點睇?
我死唔信佢升唔返
等佢再破頂，那怕時間以年計，當長線投資

應該唔係，我覺得似係佢上面個派收左皮，佢冇位企就真。支那派系鬥爭係好激烈

金etf點睇

諗住月供VTI+TLT

有無人有訂terminal ?

而家就唔好咁啦，等多陣100% VTI

APT APT 股票就無 口罩一箱

你要比少少實際例子佢 佢地先易落疊

例如 9up APT而家跌左咁多, 基本上炒高既泡沫都穩定左 反而可以食下小波幅, 我通常都等1$波幅, 比少少耐性就好....@#!$@!#!!@# etc

盤前12$可以先入一入貨

講到似層層咁 最多貼埋倉比佢睇你點嬴錢

點解呢依家tlt太高價？

應該月中開始供 vti+幾隻收息股點睇？

補番句中國人有錢齊齊賺會信到十足

平均成本法呀
每日一股
包賺

我覺得最好方法係到咗心水價，入貨然後扑暈自己
估幾時係底根本係晒氣

當然最重要係分幾注入

咁多人死 唔見妳死

空倉點俾佢睇

我都唔明點解成日聽親都要幾個mon
揾一兩個高解析度既都搞掂啦多d有比較好？

最後走返出黎做保安一樣對咁多mon姐當提早熟習下囉

d口罩其實得唔得，佢老尾3.5 炒上黎

Rudy Gobert確診武漢肺炎﹐跌20%

有咩高見

預比人沽到9蚊

吾知,看下點啦

spce我仲未放棄

Sqqq掛25.6盤前入唔入到？

覆佢大時代最後嗰幾句及早離開股壇嘅對白

好似仲跌多過上次停市

你應該咁諗，1月個陣1蚊貨你唔買
依家13蚊賣俾你，你接

一拉個下加put

叫佢重倉3/13 20 call

係，可能大戶見到咁多撚樣加PUT，佢唔撚拉

不如叫佢買short put

其實係架
今次一跌可能去番幾年前d低位
(唔知會唔會癲到番08年, 應該唔會掛
起碼都叫特價入貨
不過我成日都覺得唔好一炮過入
分多幾注
收入月供咁
持之以恆先係最強大
仲要留多幾手準備, 有cash按兵不動

暴巴想問點睇

最好根本係打份風流工
之後主力炒
輸錢都唔驚因為每月有自動回血

信佢嗰派就係稍為有啲腦嗰派，自然會被鬥死，呢個係中國歷史加共產黨混合岀黎嘅結構性問題，聰明人係一定會被投閒置散或死無全屍，佢未死係多得港英制度護身符

我推薦英SIR既三注法側

印度同巴基單非洲蝗蟲好似冇哂聲氣
係唔係人類軍全滅?

睇入貨多定走貨？

上次600億

咪俾左你 btw歡迎買我對家
我燈神開 輸緊錢

今晚

或者唔夾直落地核

夾淡我諗星期一先夾 始終琴晚兩單野威力太大

沽空要平倉，今晚就夾爆班熊軍

一早走晒貨
你地慢慢玩

條大陸仔應該今晚落搭買我對家

唔係應該沽爆埋今日，聽晚平倉咩

大芋咁易俾你估到，你就係大芋

跌得仲未夠勁
震唔散d人

侵侵前兩日吹會用盡方法救市
個個信曬佢，結果今朝講完原來無料到
咁大利空都唔沽爆你？

沽空如果唔平倉會點

你賣完唔買， j堆數字？

google 三大法人
睇到路紙就知今晚又有機停市
成日諗當停市變左常態咁會點

日日跌1000最多咪跌多22日，沒事兒

但同時外資期貨加倉

三大全負......估下低開幾多仲好

好似係印度佬用農藥ko哂
等會唔會有卵生出嚟

股跌期升？

美股港股都輸緊20%
反正都係輸 今晚all in TVIX AYTU
睇下翻唔翻到身

有啲科技股變避險股

嘩路紙又出今晚又升啦

今晚難道要升了？

我正皮俾aytu

油價跌到仆街

oxy苦主
陣間揀定樓了

今晚大家又一齊見證歷史

又準備熔斷

今日先溶斷再升返上去

大奇跡日

如果唔奇蹟 應該好多ifc

上左ifc個班都無落過黎, 唔怕啦

有個問題想問 可能好低能
我係好想知道期貨市場同股票市場係個關係係咪惡性循環緊，如果情況去到呢d地步，點樣整停個機械。

即係指數跌，冇人敢做好，好多人想沽，指數合約成交價愈低，直接殺埋D好倉衍生工具。股票市場見指數先行，嚇到拋貨，不停追跌。究竟點先救得起?而家仲要電腦做晒..

咁毒應該好易殺埋益蟲 又係生態災難

期貨跌破，引致資金不穩定，持貨證卷要拆倉，拆完又有恐慌，之後工具又跌破，不停LOOP

去到股市嚴重被低估，即係業績好，市升唔起， 咪牛一既開始，跟住咪好似2016咁逐隻版炒

第一代蝗蟲死晒啦，而家第二代未成熟

琴晚手多入咗GS AAPL MS

原來人真係唔識止蝕
琴日-2%個陣 覺得唔對路但同自己講等多陣
-5%個陣同自己講好收手啦
最後-7%同自己講聽日升返少少先走
今日準備溶斷

Spy 跌到230你仲入唔入市

好鬼，今日期指沽唔落，任你估，之前個日直接沽唔到

人會習慣 暖水浸蛙 一定要跳出黎 止蝕係保命

[url]

未睇但透視中國係好既智庫

我老母渣住4手5號仔
70蚊，我叫佢58好走，走到依家47
話低價走好on9 ja升返50先賣

大户搵食工具係期貨，股票只係舞高弄低嘅工具。

市場係雖要對手先成局，你唔可以只唸沽家而唔唸埋買家個部分。

2016唔夠20%...呢隻已超...

我依家諗緊 plan a一開市即斬 應該冇1x%
plan b 又等多陣先

做同唔做一樣都會死人
正如strong hold同沽貨一樣都係會蝕咗錢

我屋企人都有...又係你呢個情況

前日27x入左

台灣市係有政府護盤

即係要等有投行出來認為個數值搏玩反彈?

大貓情義結，係無得救

我好懷疑 D投行未走晒貨

我既M$到底會跌成點 好緊張

任何成交都要有2方面，正常人跌市留意賣家，升市留意買家，但其實應該睇埋對手先係全面。

雙斷，先向下，再向上

Aytu今晚又有得玩

唔係insider 真係唔知佢地諗緊咩野

g持

3月頭我都係咁
星期一唔斬
星期二唔斬
星期三唔斬
星期四唔斬
星期五最低位先斬

到而家好明顯幾時斬都係賺咗

沽左張MNQ，夾上夾落，賺左今日個M記走人算

G持 等空盤

你地講起平倉，提提大家，下個禮拜五係美國3月期結，會否轉勢就真係未知之數，但追沽肯定要好有膽識先得。

賺既時候唔止賺, 到蝕到仆街先諗走 成日都係咁

all in APT keep safe

大户從來沒放老散在眼內，大户要同大户撼

可能坐多幾廿年留俾你同個孫

2月尾先岩，記錯大跌週

其實咩係dd

Apt真係仲有得玩咩？

我嗰個禮拜每日斬啲，禮拜五斬哂

沽左佢買2800 俾我好過啦

aytu好友？

道期會唔會4點正先黎熔斷
等你地permarket無方向捉

我不嬲大好友黎

台仔估15

我估19啦

1.投資經典圖為底圖。

2.將台股日線圖篩出，與投資經典圖比對，發現起漲點約2019/8/15。

3.一路爬升，至高點，殺下來，疊合率我看有87%。

4.按照此時間比例，我大膽預估2020/6/2將止跌起漲。

沙特同俄佬或者係表面互揪，但暗地利益一致，打多一排價格戰做底一啲主要對手之後，先再坐埋黎傾收手，唔係全無可能

賭場又開

Sqqq $28

Tqqq $54

ino唔跌既

BA不敢直視

個個要錢唔要貨

跌到無感覺 繼續跌啦

全球一路爆咪一路玩 鬼佬遲早搶口罩

SPXU 32

邊個同你講會跌

覺得開市漲少少 然後直插

我啲tqqq可以下年先拎翻出嚟

琴晚走左codx

又冇4%

屌 早咗放sdow

下年拎出黎都仲輸緊一半

仲有得玩咩

停牌1:2
唔停牌1:1.5

我都唔想佢跌咁多
彈下上去比人PUT啦

你地信念唔夠係贏唔到錢

G持
幫推

琴日升爆

賭仔進場

冇走aytu

今日睇咩位

屌 尋日走左大半sqqq

等緊位入

Sqqq入咗放到下星期算

Tom hanks 都中真係嚇死散戶
Wall Street 爆埋就真正攬炒

玩開市果下，有賺先走，除非係0.x入唔係就一定有機會入返

識玩

避開左無高位入貨，
可惜未學識put，
賺少1邊。

london有人開始遊行叫fuck china
係時候鼓勵歐洲人一齊效法
去撚哂d支那大事館fuck china

係時候一齊入中國數

咪好囉
少少錢就可以推到上去

Lm

都仲未好恐怖，比足機會大家走，佛心

美帝千跌， 妖股諾亞方舟黎，應該全倉

我都信念唔夠
對唔住其他淡友巴

SDOW 放唔放好

DAL盤前38好吸引

斬左visa@179

隻NCLH原來跌左8成

追悔吧
全倉13codx 上望17
8蚊溝，我完全唔明你地驚乜撚

說話真是有得買杯15usd

唔敢溝的話就唔好strong hold

keep住定期溝貨都要4年5個月？

驚咪買Sqqq , 學咩人玩妖股

係ft未申請盤前交易入唔到

你啲v點算?

ft好似8點先俾盤前交易？

又跌到仆街 美股一係升到傻撚咗 一係跌到傻撚咗

係 但係都要申請
我琴晚諗住set盤後限價但佢話此帳戶未開放此類交易

晚晚又call 又put 好興奮

好似中途島戰役日航母機又換炸彈又換魚雷

係咪係時候po全倉put燈燈佢

美股海嘯式高位急挫，投資者可能滿腦子問號。花旗同您「您問我答」，而家可以留言問問題，密切留意3月12日下午6點半Facebook Live Chat】
市場連環震盪，美股短短約兩星期由高位急挫逾18%，跌勢之急拍得住2008年金融海嘯。好多事近年甚至乎從來都未見過：經濟發展幾乎暫時凍結、油組俄羅斯貌合神離出晒面打埋「石油減價戰」、央行緊急減息七國集團利率歷史性齊齊低過1.5厘。環球市場危機好似一觸即發，投資策略應該如何調整？

花旗銀行投資策略及環球財富策劃部主管黃栢寧，將聯同高級投資策略師陳正犖，星期四晚六點半喺Citi Hong Kong Facebook同大家開live傾下點穩守突擊。想亂中求勝，大家不妨而家留言問定問題！我哋會抽取留言即時解答！

會唔會有巴打去踩場問野

隻野今日出報表

然後被人一嘢殉爆

燈左佢升比其他淡友加PUT呀

唔好炒2邊啦, 好易轉唔切身中魚雷
大和號都要收皮

問90蚊入咗tqqq點部署
20蚊Sqqq幾時止賺

雖然吸引
但我覺得未夠低

ccl 穿20了

夾撚爆你

果堆魚雷機
你話美國用魚雷炸得爛日本我會信

直覺話比我知
今日會低開之後再升
夾下D走唔切淡友先
然後D淡友一見抽高又加PUT
之後拉鋸下到收市

尋晚夠膽SDOW,SQQQ過夜既人真係抵你地羸錢
放左

郁得好慢
都係唔好亂操作住

呢隻鐵達尼真係有排挨

10蚊入啦

之前坐吾到spce火箭,現在坐左spxs火箭,400張call

堆ccl抄底高手唔見晒

特朗普做野未 枉我咁信你

BA freefall

Sqqq冇位入

勁

3倍唔夠仲要再call?
藝高人膽大

睇下開市之後keep唔keep到呢個位

千跌已經慣左， 等睇二千跌

歐洲三傻又跌到痴線
無BRAKE

美期熔斷倒數

嗰單新聞流流地，啲蝗只係整備緊，FDO估計波斯灣嗰批六月會再攻

高J？

今日高位明日低位

人有多大膽

yesterday個account是150k,今日ib暫時show200k,另外早知留返d tqqq 30 puts,最少double左

你個野壞左呀清

劈9成都無人坐 等破產

又嚟

tsla 破500

而家坐真係搵命博

如果我沽隻股
最後佢破產咁會點
E.g 22蚊沽
賺盡22？

買左put的正

好像要0.01 or 0.x的,看下bankruptcy law

佢停牌前你補到倉就贏盡
停左=輸曬

可以留意 (唔係買)
留意佢係咪現金流不足

我都想

又想妹到開市？

佢老破有張找數list分tier

岩岩先開波
D遊輪股都唔知點挨

不遠矣

成個行業應該可以執柒左佢

關年紀咩事？

郵輪轉行做油輪都唔掂
拎去當廢鐵算啦

仲未熔斷既

可以做醫院或監獄

-1200

1200 跌叫林到開市？

點解期貨未熔斷嘅

熔斷左個熔斷機制

停

個brake熔斷左

一開市跌1600係咪先停15分鐘?
今日有冇機會挑戰13%
btw聽日黑色星期五

而家先問好似太遲
DAY 1 應該執個郵輪同AIRLINE LIST出黎輪住PUT

見到美股係咁跌 心都碎
就好似個孫敗緊幾代人累積嘅身家

你有冇試過D long put賺10倍

現在買put好像印錢咁,dax,dow future -5%

救命呀

拉長黎睇成個市
其實仲響高位
08個位有撚排都未到

熔斷倒數

airline長線一向都要put
而家係要執埋堆trivago出來

我是玩conservative的,我d put大多都是一個月的

巴打今晚散水定繼續

可能出50%?好大機會有short bounce

咁快直落？大成已經派夠貨？

大户

Short bounce個時唔知有冇位入多次put
而家啲put好貴

Sqqq幾時入好 等開市回升先入？

大神隻WMT PUT睇黎今晚食得

痴線ccl 40$put到佢$20都無埋

Bkng expe
但呢鋪輕資產啲
現金流同負債好過重資產既郵輪 airline
應該唔會執

發覺sqqq一定會升返 下次唔到價唔賣

大户走唔切

等反彈就大大力put佢

依家入都得啦

謝指教

疫症無得估, 貼錢上船都無人去......

跌唔落，升

TVIX 340.57

1200點

跌呀

sqqq 25.28入now? 真心求教

等佢今日升先put點知朝早就直插

叫香港政府買黎做狗屋啦，等班狗中晒肺炎，又可以將現有狗屋拆左佢，一舉兩得

跌到

可能ride多一會,看下點啦

琴晚270想半倉入
但訓著左

連插2日， call下博反彈先

盤前升爆曬啦
點解你要睇琴日收市價

AAL人踩人

唔同大trend作對左一巴右一巴 等佢升返先

有25.28 我都想入呀

cls

有上無落7+14豪華遊

依個個要入sqqq/tvix,我有d驚了

啲sqqq都唔知等幾時食好

想講聲多謝巴打

其實就係08既銀行股
遲早比人出手打救

好迫><''

重油

倒數

好彩早幾日夾上果時走哂

諗住幾時止蝕？

看來太多人放,沒人想要貨,今日準時930開波,等埋你一起看熔斷,買左call/正股的可以準備上ifc/買$rope ready下

穿5 蚊會

就係唔熔斷，吹咩

DAL 有勇士？

巴打會唔會cut loss如果行相反?

我已插盲自己對眼

股價買入 40$
SC 45$
升穿俾人行使左
係咪股票會45$放？
咁總賺係咪 5$*100 +期權金？
定會無左期權金？

重倉BA, OXY 玩命

$rope is skyrocketing

要賺10倍要買得短仲要入價內....心理壓力會超大

唔緊要，等我講俾你知又跌幾多

坐左三日tvix尋日放
吊尋晚暈左你話幾好

早知琴日唔放sqqq

BA我覺得仲有得跌，昨晚叫左唔好入住

I know

Treasury cls mode中🚨

i know that feel

提下你
停飛歐洲 中國 已經無左20%營收
未計啲人搭少左

22344已斷

早放put 唔見3000

賣屎忽再賭過

再入啦 有排跌

賣晒啦
我$160 頭果陣買上黎

巴打你個icon圖

已熔斷

16.26 沽空左依家見到盤前心大心細想食糊

諗住今晚會反彈先再跟ching put wmt
睇黎又錯過左機會

屌，買咩油
政治野你控制唔到
又預測唔到
咁都買
我不如去百家樂買注閒

連rope/坐交通都沒錢的搵最近的window啦

可能有架車想對沖油價呢

今晚入返2000股先

點解要不推文？

係香港係無油價對沖咖
油價升=升
油價跌=升

因為之前d drop08-09都是差吾多6個月的,今次drop得太快,我都怕怕買short term put

被人屌，佔咗一個頭版post位

買油真心賭錢
政治成份太重

隻oxy點算

咁On9

Rip 得

巴打會唔會玩short 定全部做put

買咩跌咩 我止蝕完就升

今晚又千趺

Ching等陣想買咩

總結返美國總體對TRUMP既解救方案都係一面倒，今晚好大機會又熔斷，插多2000點

今日會唔會又熔斷

已爆

INO有冇機升 高追左

short stock=最多搵100%,unlimited risk+借股cost

買put可以搵得多,最多lose 本金.

是d大banker先short股去lower price,因賣put的人吾會過多

熔咗啦，訓咗幾耐

盤前期貨*

岩岩留意到

nflx 買唔買得過？

頂唔順就沽MES保命

驚春咩 有排佢都冇疫苗架喇

仲郁跟嘅

校長HSCh,HSBC ADR已經跌46蚊，唔知會唔會去到35蚊呢

我d tqqq走唔切

驚閪

岩，PUT又唔洗保證金

我講緊開市果個呀，所有股一齊停牌15分鐘好爽

仲可以-1%息 大把機會

道指龍頭已變UNH

屌，都無人人bam

希望琴晚班鐵底tqqq手足冇事

有機去到40
35有難度
食多幾日花生先
道指已爆
狙擊MA成功
繼續狙
今晚用新策略

差吾多是時候和廢老玩下,一會去買put put下hsbc先,廢老準備供股啦

人造肉$75

d重工股可以好誇張 有滯後性質
好多高手中過招 佢現在的盈利 是反映上季度...
即係可以無底咁溶...

油股真係唔驚 你話政治因素
我唔信玩得殘美帝
石油起碼仲可以玩多20-30年啦 講經咩

狙左

依家入sqqq會唔會太遲

升喇喂

d put貴晒
我都想入HSBA put

想問支那牛牛short sqqq利息點計？
係app到唔係好搵到借貨利息

巴打都有狙MA
一齊報仇

齊齊打低HSBA?

金又俾沽落去

唉吊你老母 接飛刀好接唔接要接周期重工飛刀
仲要係呢隻美國巨熊既重工飛刀
你班連登仔都真係以為自己10條命

(暈)

我想狙大貓，佢呃我老母咁多錢，佢個仔黎同佢報仇

賺個快錢
到時再買正股等於照價再九折

俾人*

有咩新玩法

買tqqq都算, 仲要short sqqq....

今次唔裝修HSBC間鋪，直接裝修佢隻股

我會去hsbc nyse買put慣左, lon exchange的吾太會玩

咁要喇
部署下點咬死佢

有冇人夠膽追tvix sqqq

這孖展炒股究竟係咩心態？
你不如去澳門到兩鋪好過啦

末日put

我就唔撚會理cc tai班戇鳩仔

逢高加今日高位，明日低位

LN手續貴超貴
買咩都要等升一排

狹路相逢勇者勝

一齊發大財

條條大路通ifc

太未日驚佢短彈

一面倒插

等緊校長指令
好想狙鳩hsbc好耐

所以好高風險
但貪佢賤價
蝕左都係幾舊水
但一賺隨時幾百%

築底整固，準備新蝗軍召集反攻

d廢老好慘,用錢推香港hsbc股價 結果lon 一開d英國人立即有咁快走咁快

我睇緊London HSBA 8日put

呢到推po太快成日上熱門
無謂阻住更需要香港人留意既po上熱門

廢老輸唔會無原因

我feel到蛇喰夢子嘅加持 all in啦

大家跌市都好興奮睇黎大家手上好多淡倉

廢老買正股
期權對佢地黎講係賭大細
抵佢地蝕

到底會唔會有持續成年的熊市

如果係，侵侵應該gg

有討論價值既post自然會係熱門

侵侵連任熊市一年
china joe上任熊市四年

經過呢鑊
唔敢再買股票
努力有得返工就返工

同意, 禁兩下control快D

一日一千，下個月就0啦，點會有成年

你買一張期權d seller 要hedge返張,你多人買put便好易做down過價

好似升緊
不過睇好AYTU

負評咩心態

我覺得好大機會G, 股災加肺炎爆，維尼又贏

諾亞方舟驚閪咩

上熱門吾太好,日日有人問點買美股你會想死

如果China joe贏，真係all in fxi call

同意
如果哩個po既巴打一齊put HSBC就有野睇喇

唔通會因為多人討論上左熱門而比人批鬥??

逼到廢老跳樓

返工機會成本仲大
冇咗時間，健康，仲要賺得果雞碎連通脹都追唔到

啱啊 再唔係cctai班友就好聲好氣小小叫人不推文 下下屌人用不推文好趕客

啊叔 好心就唔好咁在意正負皮啦

長揸唔怕
收息唔怕
輸晒唔怕

聖誕鐘，沽匯豐

不推文就不推文啦
咪咁多嗲

有無人高追sqqq

有delta㗎，atm 2張先對沖1股

一會買d put先,出個po叫大家買下put

63.5 @300 唔好同我爭ifc 頭位

當然呢到都好有價值
每秒幾千萬上落

只係需要係到討論既巴絲
自己都識搵po既

我都係高你3蚊雞

唔知以為禁個不推文會賺少d咁

其實唔太明sqqq tqqq呢類野 如果有人揸住大量貨企死某個價咁放 咁咪唔跟指數行 咁佢又點確保到個價會跟指數

未來肉>臭肉>爛肉>腐肉
洗唔洗跌到咁..

Tqqq 係 今日低位 明日高位

Tvix

想當年你阿爺有幾百萬身家

拿，就係呢張紙喇

仲值100蚊嘅

推拉師

美股好似跌唔落

恐慌指數max

今晚係咪又要千跌呀

平時拎黎攝枱腳

如果trump搞唔掂肺炎 共和黨真係要換人出嚟選

不推文真係幾咁閒
但比人批鬥個下火滾

sp500etf等佢回返高位 洗唔洗十年

又跌停

係2000跌

成個stock list全紅 可能唔操作就係最好既決定
可能扑暈自己唔睇仲開心

一早put左hsbc

諗緊追sqqq回下血

兩黨都冇高調叫人戴口罩

KNOW THAT FEEL////
星期一晚 SPXU 去到29 走淨半倉
星期二夾一夾縮水去25 sad左. 即刻cash再掃
尋日見27~28 29就走哂咁
今日一黎就32

不過又咁講, 今日如果升而冇走, 又吊哂鬼
而家可以做既係見回加put
或者等佢回多d, set 入貨價
千奇唔好追悔自己既決定. 盞自己痛苦

對沖喇，回下血都好

Aytu點睇

DAL乜撚野事？

唔好搏反彈
因為S&P 500跌穿左2750下一個位就係2300先有支撐。有時寧願彈高再沽會更安全。搏反彈同扔錢落海無分別。（當然如果你認為而加只係調整而唔係熊市。你當我上面全部鳩up。但我可以講既已經講左。亦都希望大家唔好睇人仆街最開心）

禁飛？

買咗睇好上雙

就嚟跳樓

入左幾多

做下對沖啦
我都揸緊兩成股

紅漲

120蚊有貨

要改個mind set
對沖唔係賭，係風險管理

9成9多左好多新手入黎問NO
而唔識分析思考果D
一黎就係NO 推介
真心把撚

下星期一定彈 掃緊平貨

啱啱買左
LN個quote真係好廢
個價唔update

三傻好似跌少左

高sqqq驚佢反彈左一巴右一巴

已經無乜錢溝

過度對沖就係自己問題，要控制注碼

跌少左唔代表d咩大勢都係有排跌

國家隊黎喇

諗梗撈amd定tsla 好d
amd就穩陣d 暫時仲未穿到上次個底41
跑贏指數
tsla就chok d
500幾吸引但之前升得太多 唔知跌起上黎底幾深

我都諗緊SET 番尋日個DAY LOW價左右
睇下買唔買到PUT
之後去訓番晚好D
晚晚都睇市太累

全倉啦，妖股當道

唔俾飛去歐洲啦
其實呢段時間航空股實跌硬架啦
係睇住咩價位岩入啫

59到43都30%, 點樣跑贏指數

黎緊tqqq難啲會上返琴晚個價 除非肺炎突然消失渣緊嘅巴打睇路

封完國BA即插水

如果對沖用sqqq定 put Tqqq好

76

撈ba算

美期岩岩-5% >>> -4.1%
有消息出左?

咪又係跌返落去

咁少波幅都拎出黎講sosad 你估港女咩

我少注未日，等等一短彈

以為抽左一野上黎係唔係有把炮野
好想佢抽高加PUT

屌 今晚又暴升 升到明年

用華盛無得put
全力 EPV EDZ BZQ 一齊冚球剷

巴打今晚早D熄機訓番個好覺好不?

坐艇坐到傻

幾張put
一張call
爆一邊食晒

坐到暈船浪

最有希望 但如果.........
不敢想像

覺唔覺美國好廢。唔識出動國家力量去救市。只可以一路睇住自己個市係到比人沽。邊似得我地有偉大的祖國

唔覺

Oxy仲有得跌 傻撚左

全世界最撚廢係支那
搞撚到滅省
完

琴晚一買即坐

個人意見，沽匯係E度講算，不推文，費事搞臭連登個名，又有機會比大戶睇住食

好想走，睇到無曬意志

我見佢上一轉dji 245佢落到41
而家反而仲有43
好似有d回穩feel

12.1買
成手蟹貨

之前入左，一個施丹轉身走左

重貨就減d啦

屌 一樣

諗住止蝕定坐?

沽匯好難玩

個倉-20％真係走人算
跌30 40個陣就後悔

睇埋今晚/星期一
都跌就清倉dum睇戲

12.5

15

一出公海就好多叻仔黎咬人
<<大貓

有冇啲work from home相關嘅股？

我都係巴打

我咁睇，美國公司雖然近一年升得急，但講intrinsic value 始終比歐洲/新興市場勁好多，所以我唔put美國

而家個情況有冇可能反而唔再減息？既然都知呢招冇乜效

Tvix感動 $290 終於放到

64*150
巴打諗住幾多錢走佬好

我諗坐55-60走一部分先
其實我覺得仲有少少上返既機會
最後逃生門

after market 個市

公海講多句都比人抽
哩度聚埋一班巴打互相交流下好過

work 聽日 ER， 唔知點

13 坐下啦唉⋯⋯

睇下個狼人會唔會掃貨

廢老會唔會同佢搶

有冇人同我一樣後悔早放sqqq
屌啦星

我已經預見今晚穿10蚊

美國會唔會派錢？
香港 澳門 澳洲都派錢比市民

zm炒起哂了
個價都唔點跌

20.1入 執兩蚊走咗

oxy 好似唔跟原油差價合約
2016 年跌 $26 桶 ，oxy同依家唔同價

息有機會照減
放返d錢出黎
但唔會有藥力

自從08年後
各國救巿只得一個方法
QE X計劃
瘋狂印錢
Trillion 最少消費1T咁印
你又印我又印
印到十年牛巿

放心啦大把人陪我地坐

有啲成3x坐

果啲留比個孫

世界末日

我唔想到時佢清盤我要坐飛機去追債

好似有派

我啲tvix經唔起風浪 接完唔敢等
又輸

drop to zero 咩

先發多次新債先啦

新債還舊債

債都未發 未到果步

出面啲語氣好差，哩度風氣好

TVIX

而家好想殺左忍唔住放既自己

哩度係幾好
和氣生財

呢加搵位入

邊有咁易賺得哂 慢慢再等機會

其實博佢二年買佢債都ok成10%

280 揮手
唔知放唔放好

過左今晚再算

唉⋯⋯快回升啲

甩左手算

Sqqq其實冇高唔高j 我大前日高J tvix 290 今日比我走到

淆撚到傻

put咗BA就發達

不過入面都有唔少QE泡沫
但對比其他市場已經係穩陣D

晏晝有巴打講完蝗蟲，而家又有消息

[twitter世界trends 1壓武漢肺炎］4000億蝗蟲去咗伊朗伊拉克 逼近土耳其

至多笑下新手唔會惡到飛起既

今晚又要救倉平哂sp 換long call 做spread . 怕個市直插，準備計仲有幾多Profit 全lp

岩既 不過我睇法就全世界都qe 全世界都泡沫黎，美國始終好多野都係龍頭，唔係咁易取代

變每月之星

12.3
好在唔係重注

8仔係咪無option 玩

22.6入 21.8割肉走左 我屌

因為之前睇好多新聞講
呢水非洲蝗蟲好似係紀錄黎講空前咁大
D片影到日頭個天都係黑哂 好痴線
仲話食糧食得好勁
印巴本來軍事對峙
軍隊都冇糧, 唔打想一齊應對危機

你睇地圖可以由也門飛過海去印巴
咩Q野物種黎
最撚驚佢飛去東南亞糧倉
香港都大撚鑊

有冇人想反手入返TQQQ

新手想入AAPL, KO

39呀屌你老母，BUT 29放左，驚撚左佢，放完無耐打油戰。

想等佢彈 入翻sqqq...

新手玩正股會唔會太on9

直落無水花？貨都唔派？
我硬淡都有d表示懷疑
小心暴力反彈各位

全世界都等佢彈再put

通常新手有呢個想法就代表個市未跌完

新手呢個時山勢好似咩都唔做最好喎

ME 都開始慢慢入

標普2600強大支持

要暴力反彈都唔係今日啦

咁大家唔好入市住了

好啦 cash holding

我個friend d ccl股都話係留比個仔

新手接飛刀？細細注當交學費都ok

睇下開市後咩環境
唔排除會跌到33-35

其實我想呢水跌到咁上下
會狂買美股
好多公司都覺得值得STRONG HOLD
只係而家短線PUT下搵下水腳

因為我都打算長渣 短則一年 長則三年

你係溝定入

如果落到10真係怒掃，del app

打多幾份工
盡量入定CASH 唱美金
課金去AGENT度啦

不過聽下樓上巴打講 唔入市住

其實諗住會溝貨係咪可以等下先

各位牛軍唔洗慌
道指13000點鑽石能量底

高位買果啲好難走

依家高位果啲冇左成8成

要幾耐先可以上返去

分分鐘要8-10年

唔執當佢贏

睇返08年啲數據真係好驚，m$ 22跌到6

8成?
咩股呀?
可能永不翻生架wor
買指數好過 咪玩

點都發左債先

唔會咁快啦

我係溝
但個人建議係30-40呢個位你set定一個目標價入啦
日日咁樣望住你會好辛苦
呢個range我個人目標價係32,33到

感覺一開市得堆妖股升

新手想入反向ETF點睇

唔係我 我話果啲高價入果啲姐

我13蚊 OXY 坐下啦

係咪唔諗住止蝕了

put左聽日到期13 蚊 希望跑贏時間值有得升

VIX 暴升？

想問下點解永遠premarket都咁爆,一開市就妹妹下

我1300股都唔止蝕了 坐就坐啦

唔會啦 同班廢老鬥坐

佢回升返一定走得快過佢地

同埋呢個價位 有少少利好應該就上返黎走得

係坐會心情唔好姐

你咩價位先？

我都係咁諗 希望捉到啦
不過問題係買樓定all in美股好

我48.5

巴打 加油

睇你想溝成點啦
我目標平均價係40以下

我都係

同市場鬥氣

想溝到40以下 彈一彈走翻一半先

好彩美股買得唔算多

全民妖股

睇你想長渣定咩

ino請下地獄

長渣 但我仲有其他想買 而家得一半cash

比返啲錢我呀

屌好撚彩走哂啲DAL